[
  {
    "type": "single",
    "question": "'アシカの鳴き声'はどれでしょう?",
    "questionId": 0,
    "answer": "アシカの鳴き声",
    "options": ["アシカの鳴き声", "羊の鳴き声", "猫の鳴き声", "犬の鳴き声"]
  },
  {
    "type": "multi",
    "question": "動物の鳴き声をすべて選べ",
    "questionId": 1,
    "answer": ["オオカミの遠吠え", "ワシの鳴き声"],
    "options": ["エアーホーン2" ,"オオカミの遠吠え", "ワシの鳴き声", "いびき"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "'盾で防ぐ'はどれでしょう",
    "questionId": 2,
    "answer": "盾で防ぐ",
    "options": ["ナイフで切る3", "小鼓3", "足首グキッ", "盾で防ぐ"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "'ほうきで掃く'はどれでしょう",
    "questionId": 3,
    "answer": "ほうきで掃く",
    "options": ["穴掘り", "ほうきで掃く", "マントをバサッ", "ショック"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "'ニワトリの鳴き声'はどれでしょう",
    "questionId": 4,
    "answer": "ニワトリの鳴き声2",
    "options": ["ビーム砲", "ニワトリの鳴き声2", "マントをバサッ", "試合終了のゴング2"]
  },
  {
    "type": "multi",
    "question": "'和太鼓', '小鼓'を選べ",
    "questionId": 5,
    "answer": ["和太鼓", "小鼓3"],
    "options": ["金額は！？", "小鼓3", "缶けり", "和太鼓"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "虫の鳴き声をすべて選べ",
    "questionId": 6,
    "answer": ["ヒグラシの鳴き声", "エンマコオロギの声"],
    "options": ["ヒグラシの鳴き声", "ヒヨコの鳴き声", "スズメの鳴き声", "エンマコオロギの声"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "'ガラスが割れる'はどれでしょう",
    "questionId": 7,
    "answer": "ガラスが割れる",
    "options": ["ジャジャーン", "ショットガン", "ガラスが割れる", "ドラム缶"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "水に関係する音をすべて選べ",
    "questionId": 8,
    "answer": ["水に飛び込む2", "水中", "水が蒸発"],
    "options": ["水に飛び込む2", "水中", "水が蒸発", "突っ込みを入れる"]
  },
  {
    "type": "single",
    "question": "楽器の音をすべて選べ",
    "questionId": 9,
    "answer": ["尺八2", "ハープの音色2"],
    "options": ["とほほな感じ", "尺八2", "ホワンホワン", "ハープの音色2"]
  }
]